朋友好小氣 點搞？

我自己都無乜朋友

唉...

沒有期待就沒有失望 沒有羈絆就不會受傷

頂唔順咪唔好做

Samson on9

無敵是最寂寞
你可以錫返佢, 哄下佢, 之後佢就會同你...

你朋友達哥？

Same here

無咗佢又唔會死

不過我真係忍左好耐
等有一日等頂唔順罵柒佢
都唔知做乜春
係又嬲 唔係又嬲
真心屌你老母
你做咩都得
我做咩都唔撚啱

緣份係有期限架啦，佢真係咁小氣，走咗都冇計。

人愈大好似無朋友
其實本身朋友都無 得一兩個

依家好似又唔多夾咁
係咪我問題

我覺得佢地都唔明白我既

相反有個女仔同事好似仲察覺到我情緒波動

女人係識睇人眉頭眼x啲（求正字）

出到社會大家各有各生活

額